Xianggangese 點解？

習近平萬歲

Xianggangren

錫昂恆河